如果大家依家仲互屌分化 十年後我地就變小數民族

機場嘅事翻省完就move on 下次做得更好
我地無本錢互屌分化啦 依家唔齊心搞翻好個制度
十年後就變小數民族 到時有真普選都無用

總結今次佔機場 都算係有小小成果 知道經濟牌
政府係會怕 要再brainstorm 下次抗爭方法
例如貨櫃碼頭集會 大罷課等等

大家要生BB呀！

生左你養呀?

現在個制度都未好翻
生B可能係對下一代不負責任
一齊抗爭
為自己同下一代 fight翻個適合佢地生活嘅環境先啦

我都係唔想香港得番大陸後代姐

我都知 但真係好怕會被同化，甚至絶種

你估我又好想呀?
你地班人負下責任啦
為左唔想得返大陸後代就生
生之前記得諗清楚計清楚自己有冇能力
冇錢冇能力唔好生出黎害左下一代呀
唔係既話佢地將來條路仲難行過你呀
明未呀?

知道